這個策略非常重要，麻煩幫幫忙告訴大家

我是非常瞭解現在內地中央政府在做什麼，中央政府過去一個月通過內地媒體新聞及抖音把香港人的訴求寫成經濟發展不好及反共為主，完全把錯誤訊息告知內地人，內地人就只知香港人是要獨立，而不知道是林鄭及黑警的行為，內地人只以為警察打香港人是因為你們做港獨，二百萬人燒國旗。

如果這樣下去，14億人不支持香港人，中央就算知道林鄭及黑警是有問題，也不會讓步，不然就告訴內地人原來中央容許港獨，那麼上海廣州又玩獨立了。

我們要非常明白內地人的思維，我們香港人是要贏，要完成五大訴求，那就必須借用14億人的力量。中央怕什麼？就是怕14億人支持香港人。

所以香港人，你們要做的事情，是學習五四運動的示威精神及方式，示威遊行時是拿起中國國旗，不是美國英國，以內除國賊為口號，國賊就是林鄭黑警，支持一國兩制口號，令14億人支持你！這樣中央再沒有辦法扣你帽子。

記住，我們是要找正確方法去勝利。

這樣中央再沒有辦法扣你帽子。

P牌會唔會太快露底?
btw, 我唔想拎國旗, 更唔想俾人話係愛國支持政府遊行

內地人點諗, 完全唔需要理
有一日老共肯跪, 佢自有辨法洗國民腦合理他佢跪低
更大可能, 佢根本唔會提佢跪左
不推文回覆